邊到有多d同寵物梳毛嘅片睇

好鍾意睇佢地個舒服樣
求片

冇同好

好心痛